[現場直播] 恐怖分子記者會

十成又唔會認錯

頭盔都唔畀戴

示威

罷睇

邊度有示威呀屌你老母

好波

高振邦你條撚樣就收嗲啦

記者會趕記者走

明報 RTHK AM730 端傳媒 立場 獨媒 記者

邊到有示威啊屌你老母

即like 佢個page

Good

屌，成班記者杯葛個狗會啦

其他不意外 明報同Am730估唔到

好波

示威DLLM

冇睇到 做咩？走晒？

其實好似聽到詠希bb把聲

麻煩唔好推 lihkg都罷睇 thanks

我就係要呢啲

要果班白色曱甴唔再開會講大話

港台記者都抗議

好似係舉野

求求傳媒唔好再比air time呢班極端恐怖份子講佢想講既大話

只係戴個頭盔 頭盔上有牌 咁就發脾氣

正呀 趕晒走

靜坐 唔肯走

叫記者除？

待清算名單

明報，港台，立場，獨媒，am730

放TG啦

廢西MC唔敢搞大

等佢哋自己離開

respect

咩叫傳樓隊

情況不理想

係佢地最低可接受既回覆

由第一次開記招個陣已經講話會變成咁樣
但冇人理我講野
而家最後都係會變成咁...........
肯醒未呀?

隻揪啦

要懲罰佢地

前線記者都好有良心
係d高層係正仆街

黃雅文真係好好

MC連傳媒聯絡隊都控制唔到

傳媒聯絡

玩大佢
國際記者都喺到

小心D高層都係正仆街

個MC係PK

平時採訪有冇專重過記者...well said

又想屈人襲警
又叫人冷靜

下次印落tee 一人著一件得唔得

唔走咪攬炒囉

尊敬

依到高危就明報同am 其他唔會有事

下次開始左先帶

AM730???

記者好波

黑警要佢地除頭盔？

係啊 你最醒

大家一定要支持佢哋

人地都係講事實 鬼有 示威

咪係

黑社會又發老脾

唔走出防暴清場囉

講野炒埋一碟 飯桶嚟

走剩邊個？

去乜鬼採訪吖，咪又係鳩講大話，未去都知班狗會講咩啦。

係咪高振邦？ 上CCTV抹黑傳媒件暴徒

軍師

記者齋坐冇蝕
黑警話唔走開始唔到
咁咪唔好開始囉

一早要咁做
6位記者加油

放TG 啦 上索帶啦

當住咁多記者面前唔硬開拖啊？

出tg囉

應該玩彈出彈入 除完又戴

聲都無出過
點可以叫示威

幾時放tg

個垃圾MC語氣，聲線都令人好討厭

又讀名

我都想讀mc狗個名

CCTVB 仲要即cut

嘩屌

笑死
平時落場就又推又鬧又噴
宜家有鏡頭影住 掂都唔敢掂

荃灣聖芳濟中學既人點睇你師兄

我叻過你，五年前已經講

想睇popo係記招放TG，威出國際

應該係佢啦
依度佢話事個位ON9

am個記者會唔會俾人炒

唔係吹奏 不過雖然佢地大老細係施永青 但社長同副社長不嬲都係有良心 睇佢地平時既報導就知 副社長都試過係記者會問到班警甴一面屁

走啦阻住哂

一班冇eq既人做pprb

經過今日 紅媒將大量進場

痴撚線未出聲已經叫人走
立法會有議員戴住習總面具都唔係即刻被趕啦
高振邦當自己邊撚個

明報
港台
立場
獨媒
am730
端

表揚

不過好驚港台，明報記者會俾人炒

其實冇人想理班恐怖分子講咩

個MC?

明報都有份?好波~~~仲記得之前8月卧底狗仲聽到明報後話中意呢份報紙

玩爛個會就岩

又要直播又要cut

企硬呀!!!尊嚴問題

皇爺又要發難咋

比人起咗底未？
利申 新法例下唔鼓勵人咁做

昇哥參加埋

屌你老母

可摸以照明阿
好暗睇唔到野

狡辯會

拉

又停

well done

Respect!

死都唔走就啱

腰斬記者會

同我係730瘋狂落廣告

而家點
有冇link?

正啊，唔好理班狗

記者好多香港人撐你地

企硬唔好走，一係抬一係取消

加油ar記者！！！！！！支持！！！

希望高蛇唔好受到騷擾

有線 RTHK都有live

蘋果只不過係快佢地一步唔再去睇狗會
希望佢地可以一齊杯

以後唔好開啦
垃圾黑警

講就講啦你外交部呀要俾面你

記者we stand with you

啱啱傳媒聯絡狗拉扯咁耐，叫極都唔聽指令
又話唔離開就中止，立即中止咪唔使浪費時間囉

乜都無做都唔比
下次播片算啦
叫D記者睇完片SEND EMAIL去問咪得

腰斬攬炒囉反正你哋班狗都想咁

好想打柒條仆街

好似取消左但仲坐緊?

冇由開頭開始睇，點解要叫佢地離開，做左咩

老闆係施永青 唔係咩?

其實個犬會中止 損失嘅係犬 無咗個講大話嘅場合
依加又唔敢搬記者走 一搬就證明自己警暴

估唔到 am730

一人一email支持記者啊

唔可以比人炒

蘋果無去，無得抗議

到時去既全部紅媒

e

如果夠膽粗暴趕人走，直接咁話俾人聽新聞自由已死

戴頭盔

唔好再理班狗啦

班撚屌夠薑咪抬記者走

暫停

記者好波
繼續坐 唔好走
等佢地自己終止個記者會

唔走又點???

點解連警察都咁撚on9 比佢地戴頭盔完全冇問題
反而咁搞 我下次又一班人帶頭盔你又點做

其他記者出聲幫手啦

班藍衫狗頭先埋到身，都唔敢抬
繼續堅持，唔好走

其實咁都叫做示威?

支持射tg趕記者走

屌你老母呀,死警犬

TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!TG!!!!!!!!

有乜撚野重要消息呀屌你老母

企硬啊記者，唔好離場

快啲取消，班狗小氣到

佢哋果啲叫杯葛

自咩由？？坐係到點阻你呀冇撚腦

抬走記者 全球報紙見啦

AM730 黃媒黎架

其實AM730係真正高度自治，施永青只係喺佢個專欄9up，唔會干預編採

加油呀

唔好走 由佢腰斬

有咩重要消息?
大話之嘛.

施生佢本人可能藍藍地，但係am730大致上都中立

等對家走晒再同自己友圍爐

記者唔該答佢

佢無權規管衣著

TG囉

記者好波 大家一定要支持佢地

加油啊，企硬

貼張紙都唔撚比？

記者次次都去 搞冧個記者會

根本就唔會走
來得就預咗玩

攬炒啦

它們覺得可以為所欲為，權力無限膨脹

第二排個條短髮女咩料 望住嗰六個記者咁撚西

無gear的垃圾

條MC等私了

抬走囉 咁叻咪出tg囉

其實am730次次都問得唔差

咪照開囉，六條友坐喺度可以有咩影響
記者會趕記者走，你出聲明強烈譴責咪算囉，還掂你地都係嗰幾幅屁

真係唔知

戴頭盔關班狗撚事，加油

呢個畫面唔好睇，咩都冇做佢哋冇晒辦法

係咪其中一個係昇哥黎？

收皮啦恐怖分子

死都唔走 吹呀

條主持好嬲下喎

係 左邊果個

黑警示威新定義
靜靜地坐係度都算係
就黎呼吸都會被人拉

又想開記者會，又想趕記者走，閂埋門讀稿打飛機咪算啦

真心，建議記者整堆更有吸引力既新聞 叫其他記者去外面訪問表達意見既記者
變相比其他記者有理由離開

記者唔企硬呀

咩裝扮關你撚事

話會中止，但又唔中止

明報同港台有工會，可能保得住。

夠薑咪抬佢地走 一係出tg

高振邦呢條撚樣

本身諗住罷睇 多謝記者

比我就燒佢全家

高振邦肯收聲未

Apple live 有冇播？

出防暴啊笨

其他行家有冇幫口

做得出打記者呢啲野
就預咗有記者會抗議啦

Pepper Lunch 囉

記者幾時會拉大隊走人

記者唔可以再讓步 比人逼夠

立場一定派昇哥去既

大紀元竟然有直播

個mc開頭串串貢話你地唔走我地可能取消個記招

但佢地6個係都唔走，個mc咪又只係不停叫人走，又唔夠膽取消個記招

差佬自己都喺套制服痴呢樣𠴱樣喇 又雙重標準

做咩唔敢係鏡頭面前枱佢地走姐

依條撚樣 做主持都冇啲禮貌

燒佢全家

警察心胸狹窄得好緊要

清永施算係咁

六間傳媒記者加油

出tg 啦喂

戴個頭盔阻到佢地咩

嬲但又唔敢講其他野
淨係不斷重複

中止囉屌
橫掂都鳩噏

mc狗係咪好驚驚？

繼續唔到記者會就姐係辦事不力

冇得升職啦

冇播 播video talk 講太子站

放TG

係

咁下次立法會都唔比示威

一係比佢抬走，一係攬炒

出禁制令唔俾人帶頭盔囉

前面個金髮 唔知邊間 其他食花生

與恥為伍

上gear未呀

垃撚圾 貼隻字都唔撚得

科祈唔好走呀記者

加油，企硬

鬥坐囉，咪縮呀，其他記者千其唔好出賣行家呀

出防暴囉

邊係黃，施永青喎

只係依家佢啲記者合法表達訴求佢一定唔敢郁咁解

［細思極恐］科大學生未必係避TG掉落樓

一係取消，一係抬走

記者好波

我都係，咁樣重好睇

啱啱睇 咩事?

頭先係想抬架,俾高振邦叫停左

蘋果唔會再出席

放TG啦屌

估唔到明報

佢係到

佢無曬招啦

一走全部走

明報記者會唔會畀人炒

rthk 都照趕走, POPO 好撚野

杯葛左都咁多人

Now唔出聲

岩架啦,記者們做得好,大把真香港人支持你地

錄音機

記者做乜唔帶電筒照住佢

記者齊心 Respect
要記得今日佢地挺身企咗出黎

拖撚到佢取消，反正廢話多

因為支那唔俾恐怖分子記者會有示威畫面

痴9線，唔好開囉，攬炒，連TVB都播唔到啲狗嘅廢話。

點解你要睇少大紀元
大紀元好撚厚底

唔好開囉

收皮 戴頭盔點阻到

條仆街邊個黎 好似警察隻狗咁

全面中立

日月神教都有份, 有D意外.

行家都話冇阻

出綠狗轟TG未呀

班警犬邊敢中止
冇得鳩up班黨媒邊有野寫

MC狗無耳機 唔知點算

記者要齊心

又格硬屈佢地阻到市民接收訊息

而家係度懶有禮貌請人離開收撚皮啦
平時d狗係街點對記者呀

要走一齊走

垃圾高振邦

蘋果一早唔去 淨返嘅都係官媒

係 我本身都諗住唔睇

佢地離開後會有另一重抗議行動

高蛇你咁樣係唔會令到我地驚呀

唔洗走
坐定定等佢開記者會
佢取消的話睇下邊個出醜

開閃光燈

各有定位
需要有人做錄果個

衝防暴入去狂噴啦
依兩日都咁架

on9高振邦 靜坐都唔得 真係柒到

apple罷左去呢個大話會啦

戴頭盔點解阻礙知情權

都叫咗好耐啲傳媒聯絡狗先停

根本無計，等佢自己拆
記者唔駛理佢

係
記者加油，幫行家

打記者囉 你哋最叻架啦

拘捕未
全部非法集結

個個都話 冇阻到

等睇出TG

企硬呀

mc廢到
傳媒聯絡隊都控制唔到

成功阻止謊話散播

人地記者都話冇阻到

你聽人講野得唔得姐???

攬炒

屌播帶算啦開乜鳩記招

之前上gear又得？根本就係雙重標準
咩叫示威？點定義示威？件衫上面有口號又得唔得？頂帽上面有printing嘅口號得唔得？

企硬唔好走呀記者

六位記者下次 撐 習 總 愛 習 總
睇佢趕唔趕

一齊坐到5點30分

老師又中！
其實班記者係聽咗老師講先去做

高狗真係柒 話記者阻到其他行家
其他行家即刻答: 無阻呀
高狗即刻柒到唔出聲 屌你老母真係俾狗屌先生到咁弱智既高狗出黎

記者企硬就冇得輸

MC 係咁叫六位示威記者離開

其實記者話 無阻到我地 條傻閪柒到

終於反抗唔係追撚含

出胡椒啦仆街

出克狗定出綠狗

死高狗收皮啦

好多通訊社人
彭博、路透、法新社

佢應該好想叫green object

等陣開番機

各位記住寫信支持記者!!!! 你地冇做錯到!!!

好好笑 有記者話行家無阻住我地呀

終於出現呢個畫面
多謝你哋所有記者

啱啱邊個助攻話冇阻到我哋

連示威都稱不上
無口號，無標語

垃圾黑警搵野黎嘈
佢地又咩大聲阻住黑警講野
膠到爆

搵畜龍拉記者呀笨七

六點可以去接記者放工

唔走
吹呀屌你老母曱甴警

好想睇放tg

不如咁換走個司儀咁先離場

Tg! Tg! Tg!

唔好走 拖夠幾個鐘

Bob叔前幾日講得啱
屌你老味
個場我既
黑社會咩屌你老母

記者會都玩DQ?

狗主持：你地阻到其他人報導
行家：冇阻到我地喎
狗主持：立即離開啦好嘛

無大聲

支持記者

睇吓班狗玻璃心到

屌7隻高振邦啦

Now女記者有出聲話唔阻大家
叫狗繼續

記者已忍無可忍
警隊已無計可施

想打鳩佢好耐

mc垃圾狗：有其他記者想知我地發放重要資訊

廢話就廢話啦
冇人想知你d重要資訊

宜家冇面既係poop

總部有速龍架,夠薑就出速龍打記者

垃圾
個司機比黑警射完之後拖入去狗屋打都淨係識口交
咪又係垃圾電視台一個

下次立法會議員都唔比示威

隻狗真係唔識聽人話
個個記者都話冇阻到個記者會
佢就淨係識叫人離開，完全唔識點應對

坐到完場,攬炒

支持

點解要走 睇下邊個7

係！我都聽到！
應該加句：呀sir, 你地快啲開始，你地阻住我地

垃圾警甴死狗樣

有D擔心昇哥再上前線會俾恐怖份子攪

做公關都係呢D質素
就知成個警犬部幾廢

水炮車入黎未

唔理呢隻mc狗就得啦 成日語氣咁差 駛撚對佢客氣

大大方方啲唔得既 係要衝出黎柒既黑警

now好似平時live都好少講野?

個mc最後實唔開想營造累街坊效果

阻礙黨媒報導，因為出相會睇到

落order

睇左am730專欄好多年,黃藍都5050左右，個人覺得算中立

崩口人忌崩口碗, 警謊好撚驚"字"呀

做乜唔L舉旗啊仆街~

放TG未呀？反正都係啦，唔爭在放班狗出嚟拉人，告記者會記者非法集結同暴動啦。

好難捉摸，一時藍一時黃

出tg囉
平時唔係好鍾意冇事都放？

記者好醒，唔出聲
一叫口號/讀聲明就變真正示威

冇左份工同俾狗射留下後遺症
我寧願揀前者

果6位記者要撐住... 等睇有牌恐怖份子暴力清場！

如果你班記者睇緊連登

我地支持你呀！！！堅持！！！

其他記者唔需要頭帶塊板 你地urge班狗係冇阻礙到大家嘅情況吓快啲繼續開presscon

已經搞咗N次

快啲開記招啦SIR
好想睇啊

做乜唔出胡椒噴霧呀屌你老母

出畜聾未

等佢出green obiject就佢7到爆

出防暴未？

狗總乜狗都有啦

要5個月先進化到咁 ,好過冇啦 堅持住

靜坐都唔撚俾真係軍政府所為

坐到完場

CUT 未,你咁樣比人撚,好柒

免費報只拎佢

再唔走係咪會拉阻差辦工

如果比人拉走時
希望整到noise 比所有記者一齊影
好擔心佢地只係唔敢出聲無得走
但有其他新聞要走都有借口一齊走

即時會內放tg啦

噴椒呀笨

出防暴催淚彈胡椒噴霧囉，反正平時都係咁對記者

打記者都唔係第一日既事

江狗同謝狗 同之前個許狗咀瞼已經差好多啦 都唔知點坐上黎

Book 個房 一齊嚟碌電話

速龍上嚟未

放tg囉屌你老母
毒撚死埋振美江狗同狗主持

有料洗撚做呢d

舉藍旗黑旗橙旗未

睇睇下個司儀成個689一樣咁樣賤

港台嚟架,now有出聲附和話唔阻

如果真係因為幾個字就唔開嘅話都幾好笑

now既恐佈份子電視講話LIVE一向都唔講野架

呀sir, 你地快啲開始，你地阻住我地

記者 真香港人我地一撚定企係你地個邊

舉旗未?

講左事實

班狗就係黑 社會

關佢咩事 , 明顯係記者自發

召喚速龍

係咪而家罰大家時間同數據
你唔講就散會啦

頭版第一句:太古城昨晚發生恐怖襲擊事件

Rthk都好黃㗎

鳩坐到完場

正香港就係要團結

幾好啊 book間房比記者碌下電話 坐下

依個咪新聞囉其他記者一樣交到貨

支持班記者每場都咁做
既然杯葛唔到，就搞到佢連記招都開唔到
紅媒想幫佢spread fake news都唔得

嬲又咩都做唔倒呀？
我地依幾個月都係喎

記者好波 支持記者

1.室內tg 放題
2.打到記者出血
3.當住全世界live屌記者

史上最想睇警狗記者會嘅一次

胡椒呢，咁撚鍾意射

係咪肥嗰個係昇哥

佢地似有whatsapp問公司

快啲鎖門告哂成間房嘅人阻差扮工啦 (無寫錯字)

撚記者撚左5個月,東亞病夫都反擊

Btw你咪睇TVB啦

Best press con ever

多謝記者
希望佢地唔會俾人清算

港台一定係自己人,係垃圾正苦搵人空降做阿頭

等佢地call狗上黎趕人走
到時班狗就7一獲了

之前個 mc 咁撚串
今日淨係不斷 loop 唔該離開

嗰6位記者係咪睇緊post呢

係 我一直都係睇live 除左上次記者會有個女記者出黎爆seed個陣報一報之外 基本上完場都唔出聲

支持記者，拖到收檔LA

垃圾黑警

mc狗是咪好驚驚？

handle唔掂無得 升職啦

Now

一哥: 我對記者係最客氣、最有禮貌，大家唔好笑

希望D記者唔會比人抽後算帳

記者好波！反正狗會聽唔聽都一樣

佢新黎

同大陸播香港電視台既新聞一賣廣告即轉畫面無分別。

咁小氣嘅
唔好出黎囉

記者支持你地

記者加油
支持您地

記者一早就應該要咁齊心做野啦

建議記者上埋豬咀，諷刺佢哋亂射tg，再推上國際

高狗仲撚仆街過坐係到果關 下下禁撚住記者發言

冇內容嘅恐怖分子記者會is the best

睇唔順眼就趕人走

笑撚左驚嗰幾隻字
黑警on9到無譜

記者好波

呢6個記者 我愛你地
加油!

搵速龍咪得囉,狗總喎

我怕跟住唔俾呢堆媒體入場,然後唔使玩

果幾張紙幾隻字都驚
On9

蘋果日報走得太前

支持記者撚狗

佢地係條撚屌mc 入黎先上頭盔？

根本抗議係最基本，而家又打又拉，做記者連人身安全都無，唔屌柒下班陷家剷點得

叫人抬走佢又肉酸
上面又未俾腰斬

記者係現場瞓下先

最後一次
咁唔走又點 直接完場囉

所以好尊敬佢地 有名有樣真係高危

記者 反抗！！

要追擊佢 唔好咁嚴苛

一齊唔好開始囉

撐記者 團結

阻住警甴曱開記招=阻差辦公?

噴佢地椒然後拖走佢地

作為一個過氣報紙佬
必須向呢六位「後輩」致敬！

第一次睇記招無人講野都覺得好過癮

企硬 死都唔好走
一係就黎都唔好黎

唔走你吹？

各位喺現場嘅記者：

而家好似喺立法會會議咁，佢叫唔到你走，好快佢地就會轉房再開記招！
然後唔俾你地入新果間房！

大家快啲諗吓點拆！

加油呀 記者

良心記者

最好恐怖分子記者會-無狗出場

六位記者加油呀！唔好跪

都冇撚阻你

好有可疑!上次好撚型話記者話取消..今次就有保留好似有咩重大野唔盡快公佈就不得了咁

下次加埋英文標語比外國睇

成班垃圾警甴死撚晒狗咁嘅樣又唔敢當住咁多鏡頭前抬記者走

冇左傳媒記者你地點開pc呀 on9

其實呢六個手足好有秩序
乜都無嘈過

Now個live一轉晒英文就冇晒五毛

係 唔睇點狙

支持記者 屌你老母垃圾黑警
成撚日講大話仆街屌你老母臭閪

如果班記者係舉「支持警察」 你地估下隻狗主持會唔會叫停記者會

唔走唔走

叫PPRB call 防暴啦！

咪係lo
tg啦
快

用過啦，無用

最後一次係咪之後就強行抬走呀?

警方同市民溝通方式，你咪自己溝飽佢囉，一定要記者既咩

取消啦 笨柒

有無人講下咩事？
無睇好耐

不如放TG啦
驅散記者再開始

佢地都唔尊重記者到自己開記者會又要人地尊重返佢

記者哥哥姐姐, 你地齊心D, 杯葛個記者會,
尋晚tko個小朋友仲做緊手術好撚慘

叫呢條撚樣收皮啦

垃圾警甴讀稿狗

溝道渠道?

你訓撚柒醒未呀高狗?

記者會係警方同市民重要溝通途徑?
你地唔係用TG溝通嫁咩

記者會唔係表達意見既地方

有咩重大消息公佈呀

互相尊重？人唔笑狗都吠

又講 廢話
記者企硬 唔好走

最後一次 唔好開囉

good job

咁都要讀稿真係

取消啦

你條撚樣仲夠膽講尊重

yeah 取消

Yes! 攬炒！

最尊重記者

其實應該叫發布會, 都唔撚理記者, 點叫記者會

溝通渠道WOR，政府既溝通就係有你講無人講

冇叫口號所以吹佢地唔漲

收皮啦 全部記者走人

記者好嘢

係lo，咁多媒體，仲唔係非法集結？
畜龍何在呀

取消

咁都要睇稿？on9

傷向關係

收皮lu

唔可以幫佢地spread謊話

港台俾狗打咗幾鑊仲唔反咩

你成唔成功關我撚事

邊度同市民溝通 溝通雙向架喎 係唔係唔識中文?

i mean平時遊行示威果d 我記得初其睇now d live係完全冇旁白咁滯, 有時都唔知發生緊咩事, 之後就冇睇佢轉左睇其他live

唔係室內舉槍咩

雙向但係唔係比你表達

有稿

同記者講尊重 佢自己有冇打冷震?

溝你老母通咩
次次聽你班曱甴講大話

好丫. 取消囉!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你D前線 叫黑記果陣 對於你講既野真係好好笑

其實係,根本無聲抗議黎
而家仲係度屈鳩班記者係度搞事
話記者唔可以係呢個地方抗議
屌你老母八月一開波已經係度戴頭盔啦

我就係要呢啲

收皮

yeah

你老母講咁多做咩 射tg囉仆街
香港市民得到資訊？食屎啦

Yeah!!!!!!!!BBQ!!!!!!!!!!!

互相尊重喎
想笑死人咩

又話記者朋友，而家又要趕人走

好野....取消
唔使浪費數據

咁警察有冇專重自己專業啊？

取消, YEAH

雙向關係,單方面發聲

取消 好野

睇背景既
施永青係老闆，"大是大非" 既時候一定歸隊

至於專業黎計，香港主要係得大公文匯係明顯報fake news

多謝記者
Salut

又係到屈得就屈，唔好開囉

又熄燈 小家到

等支那01舉牌

你班狗好撚專業咩 屌你老母

仲要罵記者唔專業？？？？
黑警打人就最專業喇屌

熄燈

成功

Ho ball

取消咪岩囉，冇人想聽你地講大話

仲熄燈咁串

好換小學雞呀。
熄燈

完

cls

熄埋燈

成個狗隊喺前面都叫人唔好表達意見

即刻熄燈，好禮貌到呢

已取消

一秒關燈關冷氣

學人講尊重? 收皮

又熄燈

好撚無品，仲要熄燈

柒都hihi抵撚死

on9 即刻熄燈

摸屎忽

支持記者日日帶頭盔 日日取消

哇阻住傳媒時間

多謝記者

日日玩啦唔該

去到都冇用，答非所問，幾個鐘睇住佢地講大話

邊個唔專業

敗走 垃圾

燈都熄撚埋，小氣到

記者型撚到

麻煩大家幫手推

白宮聯署：制裁中共喉舌TVB，尚欠55,973個簽名，11月9日截止

抵死啦， 成班傻閪記者白行一趟

睇死佢地轉頭又開返

G持佢地日日咁坐 日日取消 唔洗聽佢講廢話

熄燈放tg?

係wor 叫黑記果陣有尊重過?拉9人個cam man 又有尊重? CLS

冇人想聽你d大話資訊呀
記者好波

好波
杯葛唔去無咩用 咪俾佢放哂支那人入去
搞到佢開唔到仲好

笑死人
係到發老皮
咁大個政府容納唔到6個字

記者頂住呀!!!!!!!!

下次立法會都唔比示威

此po已完

冇得講大話，佢地仲驚

嬲嬲豬
抵撚死

每次都係咁就啱
記者好波

反而呢兩間有工會，希望保得住。

ho ball

聽到有男人講邊個摸我屎忽

popo自已最唔專業,仲話人,垃圾

即刻熄燈 咁撚小氣㗎

即刻熄燈,班狗小器到呢

小心囉，一間肯定又會開返

一早應該咁早，俾班恐怖份子，日日發放恐怖資訊

即刻熄燈 果然對記者最客氣最好禮貌

正

取消了

果六個記者最後先好離開呀~~小心你地六個走左後一個屈尾十又開返

浪費大家時間, 早應該取消

人地都話冇問題呀

第一次取消廢UP大會?

小氣到
又熄燈

你班死曱甴出嚟咪又係吹水，唔開仲撚好，記者好波

謝蛇同er蛇最開心

記者好型

做乜唔抬走人？

四個字點都作到篇文出嚟

垃圾記者會最好以後都唔好開啦 幾隻字都容不下

日月應該ok，港台就差d但佢比人狂噴，應該都safe

邊個摸我屎忽

好野 以後唔洗聽班狗廢up了

咁咪好攞唔洗聽你講廢話早d收工食tea仲好

配唔配講尊重呀你

熄燈 已經冇睇狡辯會好耐

好波！

支持日日靜座

記者好波
坐係度, 唔駛嘈, 淨係標語 就夠

驚佢地畀藍既行家話

我覺得呢個時間記者可以出黎宣戰好似上次咁

屌 12張A4紙就做到攬炒
記者好波

日日舉牌就好玩lu

我信佢地會咁做

成日話自己專業
最唔專業就係呢班有牌爛仔

支持取消
反正講廢話
死警曱

到依刻都唔撚明點解要叫佢地做呀sir
sir乜撚

執柒咗佢啦

現實扭曲大會 .

係咪一陣又轉場

又熄燈，做埋d小動作，
堂堂香港政府、香港警謊，
竟然做埋呢d小動作，真係好失禮

我都聽到

有事要廣傳就搵記者 冇事就打記者 屌你老母

出新聞稿算啦

大話一。。。。
大話二。。。。

次次記者會都帶頭盔, 睇下佢取消幾多次

唔好再比個平台呢班極端恐怖份子講大話

垃圾 唔答仲開心

做得好，應該次次都杯到開唔到

想當記者係傳話筒 收皮啦

放埋佢果5個位黎解釋仲型

播片咪得囉其實

單方面發放資訊叫溝通，識唔識㗎，邊個唔專業

起底 block bye

初初六七月係有，但之後可能太多live feed無左

仲叫佢高 sir, 叫佢全名 高振邦

港台：邊個摸我屎忽

終於屈到佢地開唔成
最好啦自己CANCEL 唔好煩
以後咪撚開

咁就無機會講大話 之前佢哋話開記者會其實只不過係掩飾佢哋做過嘅衰嘢

今日贏一場
聽日就唔比呢幾間報館入場

記者好波！

傾唔掂數就反檯
果然係恐怖分子

成班高層狗，又白出糧

辛苦晒六位記者

支持警謊記者會永久取消!!!!!!!!

以佢地既睇法，平時只係係fb到求其出個post話xxx地方要驅散行動，市民唔好去依d地方

咁點解仲要記者會去同市民講
係fb 圍爐咪得

開左記招一係又唔答，一係答非所問，一係就講大話

不了

聽日都唔比你帶野入囉

咪就係

popo 下次可能學林奠
開 fb 直播記者會

小學雞行為

外面ready緊啦

乜春都無做, 野都無講過一句, 聲都無出過1分貝, 放張紙係頭都叫唔尊重, 警察顛覆埋幾千年既中文詞彙意思

支持！

甴近平

咁啱見到即轉rthk

我以為聽錯

聽日後日應該仲多人帶

腰斬

取消好波
唔洗比cctvb播假料

佢地唔咁做，cctvb無野播
6:30新聞留晒時間用黎播狗講野

永久取消

取消埋... 記者, 做得好

🤣出TG呀笨

開心

做得好

又玩熄燈，小器到呢

多謝6位記者！ 仲有前排個個短髮幫口女記者！

9成

Press con ABORTED!

都唔係 有次now個攝影比黑警屌都屌番轉頭
好難得

夠擔抄白記我地資助立場蘋果請佢地

浪費資源

乜狗有尊重過記者咩？

唔夠人講就熄燈，咁叫尊重

返去42樓圍爐拍片直播算啦

唔好又再行番入去開記招呀
咁仲樣衰過比人趕走

thank you press

做得好
唔好開囉
反正已經冇人睇
只係顯得班狗小氣不負責任

始終有共媒唔會杯
完全唔理又怕俾佢哋講大話冇人踢爆

做得好出色

新玩法
之前就驚唔去有cctvb單方面假報導
而家痴幾個字，冇影響情況下取消
顯得警狗幾小學雞，以後係咁就唔怕假報導

男定女

日日搞到佢取消
反正滿口謊言
遲下如果要搜身先入得去
咁就帶定紙筆入到去先寫

有冇六個記者個台的資料 好想鍚佢地

平時班狗已經成日發爛咋
連記者會都發爛咋
重話專業

呢個真，唔使比党宣傳部講廢話

記者

環球時報。 淫民日報
又會作文了。
我估立場好快又會被支那DDOS

好波，要立即send表揚信去呢幾間媒體，尤其係rthk同經濟日報

收皮喇 屌你老母恐怖份子學咩人開記招 學isis錄影囉 都唔撚係招待記者

睇下聽日, 會唔會唔畀佢哋入場

有
條仆街mc話佢地阻住其他記者採訪
跟住有把女聲問行家覺唔覺有人阻住你
全部人一齊答無

難怪am730都企出嚟

記者好波 respect

CCTVB: "仆街, 630點剪片播"

呢d 係記者既專業

邊個摸我屎忽！

有個大陸樣呀嬸係度影相
小心比藍屍放上網

太好LA！記者做得好好

無恥界別KOL 取消記招, 哈哈哈!
仲夠膽死話呢個係溝通機會, 弱撚智

黑警嬲豬牙

推撚到永久取消極端恐怖份子大話會

學施政報告錄播咪算囉

係取消先好
唔好好次上次咁幾分鐘後又死返出黎繼續講野

唔駛做仲好啦, 依家聽完又要返公司寫稿, 依家無野寫可以返歸食飯

fake出去之後又宣佈繼續然後唔俾個6個入場

燈光師好波

班記者分分鐘冇咗份工

記者做得好, 市民跟本唔想睇

下次一定會搜晒身先比入
要諗定對策

有人影大頭 佢地連口罩都唔帶

收隊

一陣就發表恐怖份子電視講話比CCTVB播架啦

雖然我日日都會睇佢點亂報 但直播一定唔撚睇佢
不過你唔睇又唔知佢直接Cut埋

前線打生打死
白衫一句取消
咁就可以收工

唔好再用狗
狗咁可愛 唔配
係警甴/ 曱甴

轉頭咪又係開返

會唔會有活動係撐返呢六個記者

下次試下舉支持警察既牌 中間再轉

記者好波,逼到狗肯取消

係咪黃大仙 屌埋消防果次

巴塞主場噴水咁屌你老味

前線記者黃 高層藍
其實好多間媒體都係咁

真呼其名啦，
Sir佢老豆咩

如果次次都咁示威係咪可以唔洗開

六君子

日日都係咁，佢地就冇喉舌

走啦屌你老母 乜撚野剝削大眾取得資訊權利 好撚噁心
最好以後取消哂佢 唔洗睇班狗仔鳩up

呢d新聞先係正野

藍報幾多臥底

又冇叫口號，阻到你乜

冇人幫你地警方spread狗話

警甴真係尊重新聞自由

甴種軍開謊言大會

昇哥係記協執委，郁都唔敢郁佢先

有紙筆親夠啦

點解高曱甴連取消記者會都有稿讀

下次學林奠狗咁錄影囉

最好每次都取消
睇下邊個跪低先

濫捕兩個記者都未放番，重同講尊重？

而家騎劫左佢個場好快出TG驅趕

經濟日報已自閹

日日搞到佢開唔成就啱

好似係 佢屌到個黑警冇聲出

直接召開前線記者會，逐項描述由6月9以嚟警方濫權濫捕濫殺行為

以後記者都帶頭盔，最後此次取消

首先就無所謂白行，我相信呢個畫面比警察圓謊會更好睇。
Btw，你吔屎啦！

快D搞個撐記者集會啦
仲要搞撐消防員
同撐救護員集會架

拉啦
非法集會
阻差辦公

速龍入黎捉人啦垃圾

上次之後準備定

要大大力表揚

係, 呢個玩法好好
班狗取消, 更加顯得班狗柒

成功爭取 取消記者會

恐怖分子，唔能夠接受意見呀，只係識得YES同NO咋嘛。

想知經濟姐姐係咪被炒咗?

不如記者自己開返記者會

記者想搵野寫？留意今晚民間記者會啦~~

警甴暴徒 與刀手白衫白卡佬為伍
蛇蟲鼠蟻 老鼠曱甴 軍火暴徒 恐怖分子都係佢地

班仆街真係乜都做得出

直接杯葛啦屌咁撚串

等陣佢地一走
又話會開返了

好肉酸 重要有外媒係到

記者做到咁返去又會俾人清算

條渠道就係警甴曱生存既空間

帶張白紙入到場先慢慢寫抗議標語咪得囉?
係唔係連帶紙筆都犯法先?

高蛇趕住去大灣區 所以先取消

一個政府部門，用公帑出緊糧，可以隨時趕人走，鐘意做就做，唔鐘意就可以即刻收工，仲惡撚過皇軍

想知+1

係時候要宣傳民間記者會 民間記者會歡迎咁多位記者舉牌表達意見

佢唔知昇哥咩料

呢d畫面真好睇

經此一役 仲有無下次

Wi-fi 都息埋聽講

記者今次做得好

直接開民間/前線記者會
即刻高下立見

有骨風呀 屌你老母班中國製曱甴成撚暐陰濕搞鳩前線記者 叫人點撚幫你呀

推

熄埋燈咁小家

熄撚晒燈做乜撚

6個人著純色t
入到去痴隻字上去
得左

明報 不愧我中一睇到中六

尋日 now先俾班狗鬧完傻仔

前線睇得最清楚咩事
高層利益行先

now停咗live

咪再咁尊貴SIR MADAM嗌呢班極端恐怖份子

黑警處理方法同狂妄程度，正式同大陸接軌
快啲躝返大灣區啦

炒咗, 非常好!

立場 獨媒應該唔會

又有男人講唔好搞我後面
佢地起人地個場到玩緊咩

如果日日都咁做
警犬咪冇機會吠

阻住黑警鳩噏，下次告你班記者阻差辦功。

記者好波

唔睇了，一齊杯葛佢啦屌，重有咩好講？又講大話同廢話

頭條新聞、鏗鏘說.....都係分析事實嘅節目

個MC好L柒煩

now 有牙萍鬧鳩速龍

下一步就CHECK袋，淨係可以帶俾帶嘅野
再之後就CHECK定要問咩問題，淨係可以問佢准你問嘅野

軍政府咪就係咁囉

打埋殘體字

小家表現

唔洗聽大話，正

要大大聲講容許記者表達訴求

死曱甴又岀黎講大話坤9人

今晚有 放心

高狗呢條撚樣一早就要仆街死

狗總會唔會有成隊速龍打記者

今次記招仲勁過上次

極端恐怖份子又少個機會講大話

黑警淆到死

警甴曱

明報 同AM730高危

其實係邊個摸人屎忽？

小學雞到

問個陣唔係問個條係咪唔答

其實點影響到
我睇左咁多次記者會
次次都係黑警大頭
根本就係心虛解釋唔到

大把海外媒體

Support

講真有咩可能炒
戴頭盔又無出聲
完全記者贏哂
原來帶人戴個頭盔舉塊牌就可以取消大話會
日日做啦屌反正都唔撚使佢講啲咩

我覺得下次直頭會唔比呢幾間記者入

取消啦
等陣你地咪又走番出黎開

橫掂個記招都無睇既價值

警告催淚煙

有無熄冷氣?

剩係pccw 記者證果次都知now記者係自己人

今日有齊一二哥 都開唔成

第一次覺得個黑警記者會係值得睇

大家珍惜仲有採訪自由既記者會, 聽日開始應該會變支那式記者會

點先可以撐佢地

黑警大撚曬架

以前架

記者好波!!!!

今個月繼續懲罰立場

好明顯你係睇TVB
頭先段段LIVE都係影住佢地頭盔

冇份工唔會死
俾tg射中燒傷半身不死先攞命

由警方主持代記者進行發問

你咪取消囉屌你老母 老實講邊個想聽你班廢人講大話姐屌你老母臭閪

啱啦非法集會TG ready

昇哥好霸氣

根本唔係比你睇，係用嚟呃cctvb新聞台嘅人
杯佢佢唔撚驚，而家取消連cctvb都冇得播先有用

比人講中晒 嬲嬲豬

有本事全部唔好比入囉,比共媒入

唔係今日

開唔成最好，廢話連篇
最慘就係啲藍絲淨係相信狗方D謊言歪理
開唔成根本百利而無一害
記者們 salute

班黑警完全係支聯辦都控制唔住咁款
痴鳩線，成班讀唔撚成書去執法
食屎狗

其他記者：你估我好想聽你尻ＵＰ，係老細迫我嚟咋。

記者們你地要一條心共同進退
多謝你哋

人多唔會敢炒。一炒又有野講

港台大部份節目係fact為主，當然頭條新聞呢d就係諷刺節目。
但鏗鏘集例如721果集係fact，fact無分顏色，
只係藍色唔肯接受fact就話rthk係黃。

黑警記者會講黎哂氣

指鹿為馬

睇昇哥最正地方,LIVE屌狗

無腰骨，唯唯諾諾嘅記者先唔專業

記者們 好波

仲要昇哥中過槍
立場又有位記者拉左仲要上鏈

應該冇得唔比某台入，但有可能個邊記者唔比

佢講野完全無logic
佢講嘅字眼反轉一樣解到
乜野無權阻礙其他記者

其實佢地一樣無權阻止人遊行示威 更應該容許遊行啦

佢logic仲衰過毅進

？？？？？？？

前線咁辛苦，日日對住暴徒，著到件衫臭哂
班白衫坐冷氣房搵藉口早收工

其實咁樣搞串個party好過全體杯葛
唔好比黑警製造一言堂嘅機會
不過我諗大部分傳媒就算記者想杯葛，佢地上司都未必比

林大總統想點就點架啦

佢咪自己出新聞稿囉, 自己post網站 post fb page囉
頭盔有隻字都咁驚 驚就唔好成日阻礙記者新聞自由啦

日日開記者會日日都咁搞

梁家榮算係咁

佢地要滅聲，如果唔趕6位真記者走，一去到發問問題時CAM 會影到佢地，同埋班大蛇係唔見得任何反對佢地的標語同字句。
希望佢地報社唔會秋後算帳，雖然係遲左做，但佢地一開先例，我諗其他記者都會仿效。

幫你地積福咋
講少幾句大話

唔好開記者會...

叫講話咪算

今日之後應該好多人會懲罰立場, 學匡哥咁講可以既分D去其他自己認為值得撐既獨立傳媒支持下

果次好好笑
影相果陣
左邊, 右邊. 中間
左邊,右邊,中間

呢次係”唔好笑我係真心嘅”嗰次

俾黑警恰到上心口
仲要做傳聲筒
抵你說謊會有今日

哇，人走哂，即開燈

點會記者係報導真相, 唔係去採訪謊言 假新聞

昇哥

咁都叫唯唯諾諾
你唔屌埋記者叫7婆做林太/特首?

［鍵盤戰士］小心港台秋後算賬 email聲援勇敢記者

mc想分化記者 收皮啦

我睇NOW 通常問完問題 都係影住班大話精講大話架啦

淆底唔放正契弟

Now新聞夠比狗拉過同打過咪又係死狗咁

走晒就開番D燈

等連登仔仲屌鳩人地叫人地唔好去
依家呢招高章好撚多囉
攬炒唔好開

明報，港台，AM730 = 寫 email表揚
立場，獨媒，端 = 課金

咁樣更顯得佢地唔肯接受一切意見
唔好話嗌口號，而家係連舉標語都唔接受

佢班友根本唔想開，有藉口取消不知幾開心

記住唔好叫佢哋做Ah Sir。佢哋圍爐打飛機都唔該制止佢哋，同佢哋講"唔該專業啲，叫返姓氏+職級, Sir 咪啫，你哋英女皇受勛啊？”

今次有六個, 下次又會有另外六個
高振邦 自己諗下點拆啦

無知一問昇哥咩料 聽佢以前成日同班曱甴合作所以好熟佢地內部

一早地址都被人開埋啦，驚閪咩。

是咁的，工會按條例係要公開部分個人資料報勞工署同社團登記既。

上次係立法會先屌到保王啪啪聲

視點31 城市論壇都會請晒民主派同奶共派去做嘉賓
唔係黃係傳媒應有既中立同專業
藍絲只要報道唔係盲撐政府就話人係黃

原來搞少少野已經可以中止大話會

玩串個場好過杯葛
日日玩到佢收皮

一定都保住班良心記者

下次可以要搜袋

only a few Chinese words, they are not supernatural curses that stop you from telling your fucking lies

隨時叫住D支那記者
自己開個閉門支那取暖會
班狗乜都做得出

其實佢都好中立,如果你話黃,我諗真係要睇節目
例如鏗鏘集係中立咁還原事實,甚至有一集係冇講過野(國慶特輯)
黃既話我諗有頭條新聞,串到痴線
但比較偏藍既可能係議事論事,因為經常請D比較藍既人上黎講,加上搵曾鈺成出黎主持就更加了。(可能係咁樣先可以平衡返個立場)

帶頭盔就撚到cancel, 低成本高效

有FOllow開立場邦哥fb
尋日邦哥都嬲換到仆街

其實點解唔比人擺隻字係個頭到？

佢應該會再譴責記者
但相對cctvb傳播嘅力量較弱

一早講AM730 係中立
你地唔信姐=-=

明報都係

入到場寫字舉牌

傳媒從來都唔應該分黃藍

如果唔係份工, 記者打柒左mc, 現場邊個無食過TG+胡椒

condom 曱甴連六張A4紙都驚

係囉
一人一隻字咋嘛

今日黑警記招趕走記者要做外國文宣！

講警例仲熟過啲狗

屌係喎
仲諗住點解被趕冇蘋果份

垃圾黑警勁小氣

立場、港台最中立

唔係嘅 話晒狗總
邊個夠膽

第一場記招已經上哂裝咁去參加架啦
你而家先黎屌把撚咩
呢兩次睇得出打壓得好勁

明報前線係囉
2014果陣全線都係
宜家就..........

子彈都食埋
仲會怕你個mc?

你地唔知明報係黃姐
=-=

下次印定D TEE
著件風褸係面
一入去開波先除
後面背隻一人一字

巴打應該係講被捕的立場記者去醫院睇病時，手同腰都有上鏈鎖住，當正佢地甲級囚犯咁對代。

咁蘋果記者要返嚟啦

做咩唔放tg

👍

Now算係中立

Now先真點最中立

傳媒天職係報道真相，監察政府，根本只有真相傅媒同政權候舌之分

想抬人走啦

下次用ipad擺係頭呀
入到場先com show咩字岀來

今日冇機會比佢地講大話

寫嘉許電郵俾明報/am730

想知其他記者諗咩

殺狗

邊個摸記者屎忽啊？

Cctvb 本身轉左去直播
一見記者帶頭盔 即cut播返卡通片

以前做保安beat，熟內行野。

想知CCTVB班記者諗咩

香港人
還拖

仲有視點31，時黃時藍
最關鍵係港台真係fact 先會報，細心留意下頭條新聞既對白，人哋真係諗過先講

Cut撚咗

極端恐怖份子都係自己發佈錄像啦, 最好係山洞入面拍

你係咪誤會咗
我係佩服呢六位記者，唔認同黑警指桑罵槐侮辱佢哋

無用架私人機構，其實預左唔撈...
所以有人成日話罷工罷工，唔係罷一次咁簡單，係要有唔撈既決心

玩爛佢岩啦 POPO記者會可信程度係0%. 教壞人

警隊想拎哂成個香港

唔撚駛提依間野啦

cctvb竟然去扑咪

可以預見到之後黑警會更加針對記者

唔咁做又俾政府屌佢唔中立

佢一向都做問 "保安" 呢邊嘅新聞，即係跟開D 差佬, 罪案呢D新聞, 一定好熟悉呢邊嘅嘢

呢幾個月，記者應該好渴市？
炒咗記者，邊度有人幫佢哋落戰場跑新聞？

記者攬炒好波！
希望感染到其他行家，一齊反佢老母枱！

視點31真係要睇拎左D咩材料黎講,但其實都係偏黃
議事論事先係重點,可以睇到班建制個腦裝乜同諗乜

班黑狗係咪想再開番???

黑警共和國代示 ： 人大代表都要我同地同意先放行 區區一名記者算得係咩。林鄭都要聽我地講

記者訪問番記者

一向針對開

如果係今日可能又要取消

有冇手足可以幫手寫個表揚信俾大家sd，記者係入面捍衛專業，我地都要係出面保住佢地

CUT撚左係咪即刻走?

下次應該要搜袋先入到，唔俾帶標語

編輯室唔係呢。

又正係估佢唔到，完約後應該即換人

俾佢枱囉

昇哥好charm

上面又開返個佈影板

其實只有真相媒體同埋政權喉舌嘅分別

有一日直播, 昇哥自己講過, 話以前做開刑事新聞, 研究好多案例, 睇好多警犬內部條例

我地頂去支持果六間媒體既記者
最估唔到係am730同明報

唔會,等真係取消先走

竟然取消

咁以後係咪一貼就唔撚開，好事丫

不嬲都流通㗎喇

傻啦，iPad電腦都可以做到啦，要寫稿file相，帶電腦好正常呀

緊係啦 次次落場都搵命搏

多謝 明報，港台，立場，AM739，獨立媒體，端傳媒 仲有一早杯葛咗嘅蘋果記者

昇哥把聲好好聽

主流傳媒唔多唔少都有共產黨滲透

一人一信保記者

昇哥見記者

直接點名唔比某幾間入又唔得，所以一日有記者肯齊心就得，
同道理全香港都一樣

留名睇班垃圾翻閹，晏d再開
所有記者一係抗議到底，一係杯，咪再做順民

稿都唔撚洗睇 恐怖分子去含撚啦

仲要一開工就要由朝早到凌晨
又要計好要幾多電先夠全日用

恐怖分子facebook仲未更新，播兩分鐘都搞唔掂就斷咗直播，剝削市民知情權

你見到視點31偏黃，只係因為佢恪守專業報導真相。

真相就係政府的而且確係咁仆街。

擺門啫

SING GOR好靚仔

"剝奪公眾知情權係警方唔係記者"
講得好

呀死黑警又唔做野

端傳媒個名好怪改過個啦

左邊樓梯果個係咪狗黎???

立場記者未釋放

昇哥見緊記者

tvb死開啦 都唔播架啦

都唔知睇班恐怖分子為乜，晒時間晒data

本來都係針對佢

大家可以當佢係老式新聞人咁睇。

佢細佬講既

可能自己錄影呀

佢地前線九成白做

條友五毛來 block鳩佢

視點31好中肯好專業
新聞一定係側重批判公權力

SING GOR 講道理班POPO次次都駁唔到....

加重料搞

前排先中腳

係youtube見到黨媒點新聞都有直播

擺到明屈幾條罪比佢之後話唔係因為佢係立場新聞而拉

印象有次都有live收mic

昇哥好撚型

昇哥我真係好鍾意你

今晚6點科大要人！！

原來係有行家被高層叫唔好參與, 唔好戴帽, 昇哥 後備補上

立場高層叫唔好參與

呢隻好似狗黎?

六個已經有個比人照肺

邊間老頂唔俾個前線去?

係,其實佢都係將一個星期既新聞做個總結,再加現時有咩事發生咁樣
係最後個PART先正
叫教主上去,個主持俾教主話:聽我講埋先啦

明報前線係，總編就唔係

有機會被炒魷魚

本身唔係昇哥戴帽

昇哥咩學歷？佢連啲狗制服都好清楚好撚正

邊間高層收到風滅聲

都話屋企地址都爆埋，驚閪咩。

唔係呀
係某間想參與 但俾高層叫停
昇哥頂上

No. 係另一家機構嘅記者，而立場昇哥就去做後備

人地好關心香港嘅事
民記都次次出席

#將軍澳 #UST #祈禱會
懇求所有朋友，今晚能夠暫時放低手上工作，夜晚6時往香港科技大學中庭為將軍澳避催淚彈而墮樓嘅小朋友集氣🙏🏻🙏🏻🙏🏻

周同學情況：顱底加臉頰骨折，腦內出血壓到腦幹，腦壓指數並不理想，據悉大腦需作部分切除。
周同學好大機會成植物人，甦醒機會不大，現階段要靠打強心針同用機器維持生命。

第二次手術仍在進行中

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

另請求所有目擊證人包括義務急救員，消防員，警察以及村民向友台admin @captaincaptainchang 提供有關案發現場的一切消息，幫助重組案件。

oh i see
昇哥

一定有，共產黨係大型傳媒機構或多或少有影響力
除咗蘋果日報擺明反共

認真，立場係偏黃，rthk就係最中立

Now都中立，但論質係rthk最好

日日都搞串Party

大將之風昇哥

之前好似聽過昇哥好高資歷, 專跟進警方個邊既新聞, 所以對警方既制服、用車、規例、安排都好熟, 隨口講都可以講得出佢地係咩隊,平日做咩, 有咩限制等等

昇哥話肯定比老婆鬧

係啵好似好耐唔見之前立場直播不停講野個個男既??反而近月來左個女聲頂替佢???

一定要大大力助養立場

昇哥話又企第一排 又比老婆鬧

source?

昇哥真係好撚型

係邊一間唔俾參與？

而家邊個台有live睇

有睇開立場LIVE就知
昇哥根本就係一本字典 真係乜都識
連徐步高單野佢都有FOLLOW

好過唔做，就算真係被炒，我地都叫盡左力支持佢地

明報有工會，希望頂到

助養到佢成為香港第一大媒

Now?

立場 昇哥話上頭打電話畀佢同場同事除帽唔好咁做

RTHK高危，始終出公糧
私人機構都仲可以老總保

Am730本身唔黃
個fb page未比人入侵

我覺得中共會搵人斬佢,最好有幾個記者跟昇哥學野

係呀 隨口都講到
分分鐘仲熟過前線散仔
成日窒到佢地無聲出

屌港台如果唔mute就最好啦
痴撚線睇到好無癮

有戴既都唔係

難得佢企硬，呢家好少見
唔排除下面個班都夠團結企硬哂，唔到佢唔硬

香港獨立媒體
有其他傳媒報左

好快個狗記招會變成柒婆個屍症報告咁, 預先錄影後發報
咁不如變成日日播狗警訊喇,
而家香港人最慘被迫睇埋呢班攞住白卡人士, 日日做埋D白痴表演, 自己明係低智, 仲以為可以呃到所有人

開個post講

我都唔明點解d 人覺得大紀元d 新聞係鳩up

獨媒唔係有份戴咩?

我覺我唔應該用黃藍黎形容記者，佢地本身就係中立
只係報導事實已經變成所謂黃媒係唔正確

第1次聽坐係度係室內示威.

佢比人port 過

中間除左
之後昇哥補位

Now嘅經緯線都好好睇 我覺得拍得住鏗鏘集

係咁講粗口，佢好難唔MUTE 比人投於上廣管局唔撚駛做

因為真心好多鳩up

個名改得衰
但係反共先鋒黎 YouTube d片黃到變金

黑警邏輯，你企係路邊都係暴徒啦

活摘器官愈來愈似係堅料
十幾年香港人當佢鳩up.......

有次有隻恐怖份子大大聲同昇哥講
無狗隻通例

大紀元嗰名聽落似9up報

獨媒係Intern戴
講緊係另一間。

獨媒點會唔畀，唔好傻啦

唔好問點解知

私人死得仲快

課金俾立場請哂其餘5個記者

佢計規模 香港得cctvb 蘋果同東方敢講大過佢

政府搞唔到港台啦 要搞港台死左十世 25媒體你估流架

共產黨做法
你沉默都=唔愛黨

係，一間傳媒機構唔可以簡單分類
就算大公報都有人聯署

散仔搵人斬佢都有可能嘅，中共就少啲可能性
昇哥係針對警暴，對中共嚟講係condom同記者嘅事，點會咁傻郁手整臭自己隻手

rthk根本就唔係黃
人地只係報導事實 大眾關心嘅事 根本就冇take stance
係班藍絲接受唔到事實(fact)

同埋頭條新聞呢啲係好基本作為第四權要做嘅野 你吓吓幫政府promote 玩 propaganda 咁搵鬼監察政府呀

Rthk有.似now. Cable.或者好勇果個經濟啊姐.

點解無人講有線 有線中國組班人我覺得有時係玩命tim ....

早前元朗果日有個呀叔係個記者身邊屌警甴曱,個記者話叔叔我明你意思,但你係我地鏡頭講粗口會搞到我地俾人罰錢架

大紀元國際戰友，美日台都有分局

港台都有工會，希望頂到。

似幫港出聲呢d藍page

Now冇公會

經濟嗰個已經炒咗

係真事
早排上Twitter 有個鬼佬被interview話同中國唔知咩人聯絡
同佢地講要一個器官 in four hrs 個接頭人話ok
冇一個好龐大既組織去做 四粒鐘根本冇可能
除非即時摘即時運

有無巴絲知道.. 經濟姐姐去咗邊

原來大紀元先係最大黃媒

有線比紅底收購左都照樣做自己野,無人比炒算係咁

因為佢個背景係法輪功

被逼害左好多年

每次都做晒功課問得好好嗰個？
好似被炒了

Same 呀媽醒左少少知道tbb cut頭cut尾
但睇親港台直播都無聲睇一陣無癮就轉
轉轉下都係去返cctvb

依家唔係，mix左美國西藏新彊內蒙班人權機構

我不嬲係覺得真野,大陸咁大一日死多幾十人唔會有問題

好耐無睇大話會 唔知

咁有時，特別係講中共內部料，真係太神化。真係同問米咁上下神化。

Rthk唔係黃
now唔係中立

記者早就要咁

好恐怖!
香港人仲未完全醒覺
遲D返返下工被人夾左去活摘器官.........

已經改為每月課金

有線都叫有個中國組
now只係個商人

wow 所以緊加反共

炒五，滅聲

rthk

中共手法仲離奇過問米 有幾出奇

原諒我以前叫佢地做大妓院

唔團結好快變西藏

now都係中立偏黃掛
其實rthk同bbc係極相似 所以立場唔會好偏頗

都係個句 客觀報導事實 公眾再自行判斷 有謊言就踢爆

端?
端好似係d高層紅底
前線黃

投先好似好多記者都好不滿佢地行為?
如果連同行都唔幫，真係無野好講

端咪戴左囉

端出埋黎記者會講野添啦

開來把鬼，宜家開始唔L好再開狡辯會咪嘥香港人時間

以後杯葛，要求交份新聞稿咪得lor

唔怪得利
君雅冇咗啦

總之唔係戴帽個六間ok？
唔好亂估住。

立場蘋果日日搵一個去都得

自從佢個次叫777講人話之後
就已經冇再係任何政府的記者會度出現過啦

成功爭取止警謊(1日)

無辦法，港台受廣管局限制，有粗口會罰錢

利君雅要做編輯同坐檯，正常唔係佢落場問的。

抗議記者好波
香港人一定要撐佢地

習曱甴平

講下點解會放縱警暴
因為美國同中國講出解放軍就中止中美貿易合作
咁唔出共解嘅情況下只有出三萬洗晒腦嘅日軍來清掃香港人
用獎章 OT金錢 權力收買

再講一次，唔好捉個六間鬼：

記協執委陳朗昇：「原本我唔應該坐係度，因為《立場新聞》本身有一位代表。有一位行家佢臨時收到上司電話，叫佢除低我頭上呢頂帽，叫佢唔好參與。」

黑警係一街都敵人啦

兩間都企得幾硬
有線年年燒錢唔知頂到幾耐

有,之後有2次鄧炳強主持記者會有出現:
8月12日,10月2日

立場寫字果啲（唔係投稿）我覺得算係中立，講黃立場哥哥仲黃過蘋果添

浪費時間 唔想睇了 佢自己同班紅媒自己HAPPY下就算啦

唔係呢個意思，其實本來唔係立場song gor戴，係由另一個機構記者戴，但高層叫唔好參與，所以變左由sing gor 戴

利君雅而家好小跑前線嫁啦
主要攪節目

唔開記者會既損失絕對係政府最大，開唔開都係咁

都冇得「更加」啦，乜都做齊咯

昇哥係咪成日講多謝你哋仲關心香港呢個家嗰個？

個個係細孖匡

杯葛黑警記召啦屌

仲有新聞刺針，真正第四權

咁唔怪得啦

唔係架now無mute

搞錯呀咁就取消
阻礙廣大市民嘅知情權

啱晒, 今晚再加埋民間記者會, 輿論戰得優勢

尋晚影火好撚驚太埋 笑死我

屌呀，點解仲有既

屌 真係拉咗過300人